催淚彈污染地圖上線了

個地圖指出咗咩地方已經超出人可以承受嘅範圍
跟足大數據撰寫
仲會不斷更新
因為琴日個po沉咗底,所以再開一次
有請甴近平

甴近平全面進場

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

毒氣地圖

有用 推

以後無得去建興叫雞

甴近平

有好多地方冇數據，有數據嘅巴絲歡迎提供

甴近平
1/10

甴近平
2/10

甴近平
3/10

甴近平
4/10

甴近平
5/10

甴近平
6/10

甴近平
7/10

甴近平
8/10

甴近平
9/10

甴近平
10/10

P牌推唔郁

Tui

Push

推比大家做個參考

Thanks

Tui x1

Tui X2

Tui X3

Tui x4

Tui x5

個map入唔到喔，係唔係link錯？

條link照道理係work嘅

幫手大大力推

thanks

推

荃灣👉🏻

幫推 叫暗區啦

求推

推

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

紅同橙有咩分別

冇嘢la

沈啦頂

會唔會整個APP呀手足?